（國難五金回應）講個笑話你聽，初選

越係走得前嘅人就越痛苦，當年五區公投全民制憲有成50萬人投票，嗰啲叫唔叫民意？

今日為咗俾大家睇吓所謂嘅民意，搞咁大場大龍鳳出嚟，到頭來對呢個政權完全冇任何影響，根本就係成班香港人喺度集體打飛機。

高潮過後～
再一次俾人DQ
再一次宣布民主最黑暗嘅一日
再一次over my dead body
大白象工程撥款繼續通過
擠壓市民嘅條例繼續繞過立法會

仲好意思覺得初選就叫做付出？

唔好同我講乜嘢叫支線，主線都停咗落嚟嘅時候，你做乜撚嘢都係多餘嘅咋。

圖片：端傳媒

膠都廢事比國難五金

當慣性公投出現 成件事就會唔同哂

想講好耐
群過熱狗班友
真係無咩邊個係正常

一開頭賣gear 大家係一面倒讚好
一堆人買裝 仲要好多人比多唔洗找錢

賣賣下 就唔知點解開始亂鳩咁屌
係度單單打打
又唔知邊個員工偷裝

越搞越多野

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

講出事實

熱狗要第一個死全家,完

佢講法係有得走好走

每次一做d大眾都有共識嘅野
呢班柒碌就排住隊出黎扮智者冷嘲諷

黃色經濟圈話人血饅頭
35+話制度內抗爭on9
大遊行話冇用....

總之除咗打到仆街之外乜鳩都話冇用
但永遠又唔會見到呢班閪野自己衝
正宗垃圾食屎狗
仲信佢地個d人唔洗去投票,應該去驗腦

係佢眼中，今次初選入面嘅本土派，全部都係偽本土？

又一隻死熱狗收錢出黎狗吠
屌你老母熱狗死全家

無能力既人先會話當年...當年無國安法，無咁多國家睇住香港
你估單憑香港人真係可以推翻到成個中共？
如果咁講，每次遊行都無人出黎啦

呢班人係咪同一班人
熱狗式屌票

以為佢地有咩高見

本土派都有出黎選 我都唔知佢吠乜

佢話自己唔係熱狗
仲話熱狗死全家

咁請問而家重可做到啲咩？

端傳媒？

你地唔打杖, 佢D GEAR 點賣? 唔嬲就假

對得耐就知熱狗係有個共通性格，好神奇

佢本身有張配圖

wfc 佢噏乜鳩

身體有幾隻咁嘅人 講中哂

依家直頭變到話「你估有冇傻仔個日去送頭呀拿？」

屌明明有個大家都識嘅已經被捕點解佢講得出口